Te štiri vaje za povečanje penisa zagotavljajo rezultate!

Centimeter več so sanje vsakega moškega. Poleg vseh možnosti za povečanje penisa so se te 4 vaje izkazale za najučinkovitejše in najvarnejše. S pravilnim izvajanjem vaj za povečanje penisa boste uresničili dolgoletne sanje.

Ta novica bo razveselila vse moške! Povečanje penisa na naraven način je mogoče! Današnje metode povečanja penisa so napredovale in so manj travmatične. Večina moških, ki so jih preizkusili, trdijo, da so skoraj čudežne. Gre za skrbno izbrane vaje za povečanje penisa, ki moškim omogočajo, da povečajo penis za nekaj centimetrov.

Vaje za naravno povečanje penisa

Večina moških si želi imeti še kakšen centimeter več, četudi je dolžina njihovega penisa nad povprečjem. Ko gre za povečanje penisa, lahko moški izbirajo med silikonskimi injekcijami in različnimi pripomočki, kot so črpalke. Vendar pa strokovnjaki opozarjajo, da takšne stvari prinesejo s seboj različna tveganja, kot so okužbe, zmanjšanje občutka in delovanje samega penisa. Zato je priporočljivo, da poskusite z naravnimi metodami oziroma vajami za povečanje penisa.

Naslednje vaje za povečanje penisa so se izkazale za najučinkovitejše: 

    1. Metoda raztegovanja,
    2. Raztezanje s palcem,
    3. Umik v obe smeri,
    4. Keglove vaje za moške.

Te vaje za razliko od operacij, črpalk, tablet in drugih sredstev za povečanje penisa ne stanejo ničesar.

Kako se pravilno izvajajo vaje za povečanje penisa?

Pri izvajanju vaj za povečanje penisa morate biti zelo previdni, saj je tkivo penisa zelo občutljivo.

S pravilnim izvajanjem zgoraj navedenih vaj se boste izognili morebitnim poškodbam. https://www.zurnal24.si/uporabno/naravno-povecanje-318894  Prvo vajo za povečanje penisa izvajajte na naslednji način.

Najprej močno primite glavo penisa. Pazite, da ne ustavite cirkulacije, kar pomeni, da ne občutite nelagodja. Ko to storite, povlecite in raztegnite penis navzgor z dovolj moči, vendar le do meje bolečine. V tem položaju ga pustite od 10 do 30 sekund, nato malo počakajte in ponovite. To vajo morate opraviti vsak dan v povprečju od pet do deset minut. Penis lahko povlečete tudi na stran - proti trebuhu, stegnih, levo in desno na enak način.

Vaja raztezanje s prsti je zelo podobna raztegovanju, vendar se izvaja na nekoliko drugačen način. Ujemite vrh penisa z eno roko in ga trdno držite, vendar naravno. Nato palec druge roke položite na bazo oziroma koren penisa. Povlecite glavo penisa in ga tako držite 10 do 15 sekund, medtem ko je palec še vedno na korenu penisa. Vadite približno 5 minut na dan.

Umik v obe smeri poteka tako, da z eno roko objamete glavo penisa, z drugo roko pa primete koren penisa in moda ter jih vlečete v obe smeri okoli 10 sekund. Nato naredite odmor.

Zadnja vaja je znana kot pomoč ženskam pri krepitvi medeničnega dna, pri nadzoru sečnega mehurja in doseganju orgazma. Nihče pa ni nikoli pomislil, da lahko ta vaja koristi tudi moškim. Razen za izboljšanje erektilne disfunkcije, lahko te vaje vplivajo tudi na podaljšanje samega penisa. Prva stvar, ki jo morate storiti, je, da najdete mišico; to naredite na podoben način, kot če bi zavestno prenehali urinirati. Potem začnite z vajo. To mišico stiskajte večkrat na dan in jo stisnjeno držite pet sekund. Pazite, da pri tem ne napenjate trebušnih mišic. Te vaje za povečanje penisa lahko ponavljate vsak dan: sede, leže, in celo med hojo.